拉登姪女表態支持川普 「只有他連任才能阻止911再次發生」

2020-09-06 11:41:44
〔即時新聞／綜合報導〕距離11月3日舉行的美國總統大選已剩不到2個月，各界也紛紛表態支持的對象，不過現任總統川普獲得一位相當特別的支持者，策畫911恐攻的首腦賓拉登姪女努爾（Noor bin Ladin）支持川普

······

表態支持美國總統川普連任，她表示伊斯蘭國（IS）在歐巴馬與副手拜登執政期間壯大，他們擴散至歐洲，而川普展現出他可以在恐怖分子發動攻擊前就從根源消滅他們，「保護美國及我們免於來至外國的威脅」。

努爾透露，她一直是川普的支持者，自2015年他宣布參選總統以來「我一直在觀察他，我欽佩這個人的決心；他必須連任，這不只對美國的未來極為重要，對整個西方文明來說也是如此。」

她還說：「看看過去19年來在歐洲發生的恐怖攻擊，他們完全動搖了我們的核心.....（激進伊斯蘭主義）；而令人非常擔心的是，在美國左派人士完全和那種意識形態的人站在同一陣線。」

努爾說自己經常戴有「讓美國再次偉大」（Make America Great Again）口號的帽子

·······

醒目女

....係好事定壞事....

左膠真係現代垃圾

死黑鬼同拜登縱容恐怖主義蔓延
又放縱中共為所欲為

近幾年的確啲恐怖襲擊少咗好多

2010年果陣仲成日有人講唔好去歐州，費時比人恐怖襲擊

點解咁講？

直頭係捉你做人質，然後斬首

左膠：我唔知咩叫911

左膠真係累人累物

最叻睇唔到我唔知

姪女姐 同埋佢講既野有point
加上佢應該西化晒

她還說：「看看過去19年來在歐洲發生的恐怖攻擊，他們完全動搖了我們的核心.....（激進伊斯蘭主義）；而令人非常擔心的是，在美國左派人士完全和那種意識形態的人站在同一陣線。」

因為美國左派要做到全球平等
所以要弱化美國

簡單啲講
要將美國共產
冷戰結束咗，但共產主義活躍者從來冇消失過
一早滲入晒
亦解釋咗點解會同咁配合中共，唔係奶共，係有相同ideology

全家論某啲人好興

左膠：連恐怖分子都撐侵 你唔係唔投China joe吓話

拉登同佢成家都唔岩
拉登係佢家族異類黎
佢家族算係貴族黎

之前侵個家姐流出錄音唔撐佢

我覺得剩係睇點解撐自己個候選人已經知道佢做唔做到
留意咗好多Twitter，好多拜登支持者純粹用唔鐘意侵做理由⋯⋯
唔係話唔得嘅，只係唔鐘意侵都唔代表揀件咁嘅老嘢

邊個話
非洲仲成咋好冇

佢哋去非洲係因為中東同歐洲打擊得太厲害
所以先去非洲回氣
同埋你應該回我，係回都係回上面嗰個

雖然而家係類似大義滅親既情況
但老美啲左膠睇野咁膚淺，好易俾人引導去盲屌

黑鬼馬真係厚黑學專家
一邊話打ISIS，一邊就唔俾班軍佬出手養大佢

五毛嚟，唔洗理佢

拜登姪女同侵侵姪女都係 25 女

靠害

連登咪又係咁
一個藍就屈到佢全家都藍

推救人！十二位手足有機會改控囚終身 - 分享自 LIHKG 討論區

睇左做拜登

你睇下佢姪女一直以來既立場先講啦…

一早block 左上面位巴打仲咁認真同佢傾

講開又講侵上台後 好似真係冇哂恐怖襲擊咁？定係我冇留意

係克林頓養大拉登的

可能驚左斬首

無論擺喺歷史邊個位左膠都係垃圾
毁滅地球就係呢啲

因為侵唔係同你講玩
真係會打鳩你
之前都斬首左幾條友

盲?

我都想講block撚咗好耐

佢哋去吓其他國家生活就知美國有幾自由
冇乜國家會容許佢哋咁樣玩
人真係唔撚識得珍惜自己擁有嘅嘢
冇撚咗嘅時候先知自己當初放手呢樣嘢係幾戇鳩

以為拜登姪女撐侵侵

打少啲飛機啦

起底 5毛block

拉登姪女 有無巴打有興趣

姪女親生女就話你叻

美國真係自由之都，911策劃人嗰姪女可以係美國生活

係蝗國應該世世代代都比人監控

light bulb is invented by a black man

玩完 左膠實屌佢勾結拉登

咁佢冇錯嘅
但係唔明點解要貶低白人
佢唔係諗住貶低白人=提高黑人地位啊嘛⋯⋯

窒左下
諗緊會唔會睇錯以為係拜登侄女

agger
既然要做到全球平等
點解唔係諗盡方法強化發展中國家同第三世界國家

拉登 ar ching

基本上左膠諗住只要阻到侵侵連任，就算選舊屎出嚟做總統都無所謂

侵ban支國學生制裁共匪
左膠：唔可以用連坐法 家人係無得揀 唔關佢地事

now
左膠：有恐怖分子家人撐 即係侵都係恐怖分子

兩邊都會出陰招架喇

係咪算唔算預告 如果拜登贏咗佢哋就會恐怖襲擊

你話呢，911主謀個姪女

侵侵一上任已經將isis個領土炸到得返個沙灘

仲襲條島咩

真
民主黨養到is同共產黨好肥

殺人犯個仔=一定係衰人？

isiswaswas

大家可唔可以睇清楚啲，係拉登而唔係拜登呀

因為,ISIS比拉登的阿爾蓋達組織,重更加衰
所以,後尾兩個組織都反咗面

Trump係放權比班軍佬: 我唔理, 總之我要佢消失, 做唔到? you are fired!

Nigga馬: 發現目標? 等陣! 我地要以愛去感化佢地! 哇! 佢地真係癲架wor, 咁郁手啦......係我領導下, 我地殺左拉登啦, 讚我啦yeah!

唔關事嘅咪覺得唔係囉，你試下係受害者家屬，個殺人犯個仔走過黎同你講我支持你，你會唔會開波打柒佢

特朗普其中一個俾人批評得好緊要嘅就係環保政策 其實呢啲都有討論嘅空間 如果佢肯稍為修改一下可以得到好多選票

最興咪yc要黑警死全家

係，富商貴族黎，bin laden 本身都係類似王子咁

侵侵炸到isis個老母閪都爛埋美國反而冇人提

冷靜連trump仔們，拉登雖然係恐怖份子，但拉登其實係黎自沙特一個名門，沙特拉登集團係世界數一數二大既建築商，而拉登好撚多個兄妹，絕大部分都係正常人，當年911後成個家族都斷絕左關係，當然唔知私下仲有冇關係，但話拉登係恐怖份子所以佢姪女都唔係好野就唔係好岩啦

斷交部：911 殷鑒不遠 美國別好了傷疤忘了痛

香港有黃絲仔女,藍屍父母!
同樣邏輯

再加上,而家穆斯林改為使用軟力量和陰來入侵歐美國家
1.大量穆斯林移民或走難到歐美國家和在歐美國家大量生穆斯林後代
因為,歐美極低的出生率和穆斯林的極高出生率
所以,依個「改變人口結構」招數,愈來愈有效
2.利用歐美的種種自由、種族歧視、宗教自由、保護弱者和其他等等的招數,來壯大自己的影響力和限制別人

嗰陣聽過連拉登都頂唔順ISIS嗰種殘忍

所有野都係一個循環，一個國家強大國民就安穩，安穩就自不然會產出一堆離地左膠

你咪又係咁一個連登仔講就屈到全部都係

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Sally_VV(狗隻#210839)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

中共咪就係恐怖主義
所以痴呆joe一定下爬輕輕

Same

睇Warmachine就知奧巴馬個中東政策好撚on9，又要裁軍又要控制局勢，左膠特質又要馬兒好又要馬兒不吃草，為左殺拉登放棄伊拉克，敍利亞搞搞下又鳩縮唔搞，結果養咗個伊斯蘭國出黎。

最後果句好中
由細到大反愛國教育
加Cultural Relativism

左膠就係成唔到大器

佢講得好岩
強力助選

斬首導彈

淨係英國大城市近呢幾年都無停過 armed police有增無減

反侵個d最後都未必會去投 好似香港以前都好多白票撚咁

ISIS炸彈人仲有咩?
早幾年啲貨車撞人仲有?

最記得係最近英國有人揸刀
但唔係話不涉及恐怖主義?

係英國讀書每年London都有恐怖襲擊
你諗下你坐坐下車有人抆槍係幾咁痴線
你話係美國都可以互射但英國可以點

中共仲有邊忽稱得上共產主義

近排都有一次，但話精神病

你自己search L完先講
恐襲無你睇得咁狹義

原來都唔少
只係每次死傷唔多 唔夠轟動
Sorly

英伯明罕午夜驚傳多人遭刺 警急宣布「重大事件」

即時新聞／綜合報導〕英國第二大城伯明罕，在當地時間6日午夜驚傳刺傷事件，有多人遭刺傷，當地警方已宣布這是一起「重大事件」。

據 《英國廣播公司》（BBC）報導，伯明罕市中心當地時間6日午夜0時30分驚傳刺傷事件，當地警方一連接獲數件路人遇刺報案，多人受傷，警方緊急宣布「重大事件」，警方已在市中心多個路口設置警戒線，目前不清楚有多少人受傷及傷勢狀況。

一講即有

The Great Replacement

Bri同Les man嘅knife crime好嚴重 通常係深夜
我係Les同Criminology嘅時候 連續5堂分析呢件事
點解咁做
邊個會咁做
點做
點去預防
點去制止

可惜到而家都未停到

一句trump virus已經蓋過曬呢啲啦

有
當政府冇錢嘅時候就可以共你嘅產

用愛與正義感動恐怖分子

左膠：證明侵勾結佢地，更加唔可以投

任何真正共產主義者都唔會睇得中共順眼

理念較接近既SANDERS早早被拉走 ，而且佢對中國一D都唔SOFT 。 乜嘢相同IDEOLOGY

因為現在有權力在握嘅共產主義者都係腐敗囉
但唔理佢係咪真正共產主義
真假嘅共產主義者都係以弱化甚至消滅資本主義
呢個係同中共同一ideology

真 但隔咗個大海未必睇得清
好多人都崇尚社會主義 福利主義
而且認為要由劇烈嘅改革達致平等

而喺部分人眼中中國係暫時惟一
抗衡到萬惡資本主義嘅力量
敵人嘅敵人就係朋友

依招重反而有效過恐怖襲擊
到時,十幾年之後,成個歐美將會係:

1）點解個個assume歐美嘅共產主義者就係pure嘅共產主義者
2）資本主義係最大共同敵人

點樣消滅資本主義?克林頓拉中國入世貿統中國變成政府控制既資本主義國家，都係為左嘆中國製平貨。
你話民主黨為Wall street服務為左賺中國錢我唔反對
乜9消滅資本主義真係9up上腦

因為比中共捉晒入集中營

支共就真係玩緊人口殖民

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

死臭雞 快啲死撚咗佢啦五毛雞

你咪笑囉
4、5年前話有中美會展開新冷戰
呢度大把人好似你咁話只係貿易戰，吹大咗，侵侵係商人傾好咗deal就會齊齊搵錢

我呢啲睇法唔係只係得我一個講
反而你覺得90年代後啲視資本主義為敵人嘅人消失晒先係太天真

連登都大把共產主義fans
成撚日話共產黨唔同共產主義

無眼睇

“Real Communism hasn't been tried.”

支共的人口殖民,點都唔夠穆斯林勁
因為,穆斯林可以一夫多妻和生十幾個孩子

呢句真 幫鳩侵倒米

你會，我唔會

請你唔好將你套思維亂套係其他人身上，你真係好無知

收皮啦死五毛

滅埋伊斯蘭教就啱

新疆俾人迫害，沙特：睇唔到

Les係咪城市？
不過bham不嬲啲治安都好似麻麻

Leicester算係啦 都唔細仲有兩間U

但係拜登答應好多福利免費， 醫療， 大學

又比非法移民同等福利喎

好著數

咁多負皮做乜，分分鐘係對家做添

恐怖分子都支持侵 知咩野料啦

911共和黨搞出來 要奧巴馬民主黨執屎

黑鬼死全家

曲線話拜登做，就發動911 2.0

有做耶撚潛質

因為佢係五毛

這從兩黨黨代表大會之後的最新民調可以看出：共和黨當代表大會結束後的第二天，《今日美國報》（US Today）與「富比士」（Forbes）網站都發表了民調公司「晨間參考」的最新民調結果：拜登還是以50%的支持度領先川普的44%，雙方相差六個百分點。但是，在共和黨黨代表大會之前，雙方的差距是52%對42%，高達十個百分點，此消彼長的結果，顯示川普的支持度上升了四個百分點。在這份相當權威的民調中，值得注意的是，在共和黨當代表大會結束後，川普在被人選民中，以51%對43%的比例大幅領先拜登，而在一星期之前，川普只略微超過拜登2%。此外，在共和黨黨代表大會之前，在郊區選民，也就是中產階級的部分，拜登曾經以54%領先川普的40%，而現在，雙方差距下降到50%對42%。這說明，川普在共和黨大會上強調「法律與秩序」，在白人選民和中產階級選民兩個族群中引起了共鳴。

川普選情回升

這樣的趨勢，其實在兩黨大會之前就已經有了苗頭。例如，在15個搖擺州中，最為關鍵的六個州分別是：亞利桑納州、佛羅里達州、密西根州、北卡羅來納州、賓州和威斯康辛州。兩週前，受訪的選民中有46%支持川普的施政表現，54%不支持；而26日公布的最新統計裡，則有48%受訪選民支持川普，52%不支持。雙方差距拉開的，同樣是四個百分點。不同民調的相同結果，進一步證實了川普選情的回升的真實性。

正因為如此，民主黨內部已經開始有了焦慮情緒。共和黨大會結束後，民主黨領袖南希裴洛西就在接受採訪的時候，公開表示，建議拜登不要跟川普進行辯論。這當然是氣話，拜登競選團隊也表示了辯論還是照常規劃，但南希裴洛西的發言中，隱隱可以看出民主黨對於對於未來的總統大選辯論中拜登的表現，不是那麼有信心。而更令人驚訝的是，另一位民主黨指標人物，具有豐富的選戰經驗的希拉里（台譯：希拉蕊），在8月25日接受記者採訪的時候，直截了當地表示，「今年選舉當天的結果可能指向川普會有些微優勢」，因此她建議拜登在11月3日當天晚上不要急著承認敗選，要等延誤的選票都開出來再說。顯然，希拉里已經判斷，11月3日的投票結果，很可能是川普獲勝，這說明她也不相信拜登目前在民調上的領先。

拜登岌岌可危

我認為，我們觀察選情，重點不是某一項民調的結果，這樣的結果是靜態的。更重要的，應當是隨著時間的發展，民調變化的那種趨勢，趨勢是動態的。往往，趨勢比數字更重要。而現在美國的選情，從趨勢上看，至少到目前為止，是川普的支持率一直在拉高，而拜登的支持率穩定甚至有輕微下降。如果拜登在未來的兩個月不能讓自己的支持度再次拉大，以現在的民調呈現的趨勢來看，他的選情確實是岌岌可危。

你唔會代表你係特別，特別戇尻，你唔會唔代表其他人唔會

你會代表你係特別，特別戇尻，你會唔代表其他人唔

救命，又要玩loop 字啦

倫敦人做乜選呢個白痴市長......

2014到2017歐洲恐襲多到痴左線，ching你就算唔知土耳其英國法國瑞典比利時等國既恐襲，點都有聽過15年同16年震驚世界既2次巴黎恐襲呀嘛

係你無留意